Команда для запуска сервера:

`docker-compose up`

Сервер доступен по адресу `0.0.0.0:8000`

В API доступен только один маршрут - `GET /posts/`. Нижеописанные параметры относятся к этому маршруту.

Сортировка работает следующим образом:

`?ordering=[-|][id|title|url|created]` Если задать несуществующее поле, сортировка не срабатывает, запрос отработает штатно без сортировки

Пагинация работает следующим образом:

`?[limit=int(default-10)&|][offset=int]`

Посты подгружаются с помощью Celery раз в час(можно настроить время в ./src/celery_config.py) или вручную с параметром:

`?update` - спарсятся новые посты в базу, вернется ответ включая подгруженные посты